【旅遊業寒冬】康泰旅行社遭入稟申請清盤

抵撚死 藍吖嗱

康泰旅行社係紅色資本嚟

紅呀

呢間野最鐘意係tvb賣廣告

海航都無錢
得收皮都得啦

唔抵可憐

底死

康泰 永安 全部已經比中資收購

陳爽粒的

旅行社真係上世紀產品物

廢佬之選

執柒曬廢老可以留係大灣區共享繁榮

成口一滴滴

現在這個年代好小人跟團啦

遲早都執架啦
而家執輸少d
而家去邊都識join local tour
洗鬼你咩

海航既

反而細細間 開係屋村果d做廢老團重生存到...

得d廢老

點止係藍啊 人地直情係紅底公司嚟啦

海航一早賣咗啦

敗家仔做囡遊業議會主席咁過癮, 由踢走老豆個契家婆果刻經已注定失敗

是黑色的

但嗰間係關鍵，一早收咗皮

哭𠹌左

最大間都執

sunset garbage

屌佢jobsdb仲請人

前兩年俾中資收購咗就搞成咁

而家on9到搞咩康泰mall

有冇武肺旅行社始終都係息微

有d人陪屋企人唔想煩都跟團

夕陽行業

呀婆飲精液～

凱撤好似都係海航d公司

收左錢話知你

做本地接頭生意，local trip 其實好有市場，類似kk day咁

轉型唔到咪等死

武肺真係回力鏢

學EGL賣生果啦

聽朝起身碌鳩即刻伸直！

個好中意贊助，e.g 康泰旅行社呈獻: 獎門人大灣區乜乜乜

ctrip 冇錢俾？

又係海航

local tour 唔係都係旅行社嚟咩

去歐洲食中餐

你估下其他中資頂得幾耐？

轉咗比凱撒旅業，但都係紅。

咁咪仲抵死
有請小鳳姐

熱烈地彈琴熱烈地唱

連呢間都執成個行業可以收皮

真正既清盤高手

你應該好少同長輩去旅行

黃士心真係走得着時，依家海航接手變咗蟹貨

push

咁大間都差人錢

印銀紙繼續買
老闆一早袋人仔換美元

早啲剷走呢啲壞蘋果

d中餐又係中資背景

恐嚇你話酒店附近無野好食又貴

啱啊，但喺都唔跟佢啦

後生其實都唔少去旅行社買package
唔跟團但包曬所有野
不過大趨勢都會係agoda booking呢類

我記得細個時康泰係最出名 最穩陣 最好一間

咁又唔好咁講
去非洲，北極呢啲都係跟團好啲
而且一家人有老有嫩去旅行都係跟團好

不嬲都冇人用呢d旅行公司

呢間野比攜程收購左好耐啦

跟團去旅行仲要包你仲埋武漢肺炎
你去埋我果份.........

抵

仲唔感謝黨?

凯撒旅业(000796)股东股本

十大流通股东 持有比例 本期持有股(万股) 持股变动数(万股)
凯撒世嘉旅游管理顾问股份有 25.13% 20,177.41 不变
海航旅游集团有限公司 24.59% 19,743.56 减持322.00
上海金辇投资管理有限公司－ 5.50% 4,416.50 不变
华夏人寿保险股份有限公司 5.00% 4,018.78 不变
海航航空集团有限公司 1.93% 1,550.39 不变
陈世辉 1.87% 1,503.92 新进
建投华文投资有限责任公司 1.66% 1,330.00 新进
新余玖兴投资管理中心(有限合 1.37% 1,100.00 不变
阿拉丁传奇旅游产业(北京)有 1.33% 1,072.00 不变
新余柏鸣投资管理中心(有限合 0.80% 640.00 新进

其實旅行社龍頭有邊幾間
康泰好似唔係最大？

專業清盤師

轉左架啦~~以前佢只係去泰國，PP島呢D 地方的

果間係永安

幾時到中旅社

香港旅行社一早染晒紅 ( last update: 2019年3月 )

呀婆飲精液之前唔係仲有兩句咩

勁多污漬
我唔敢食

中旅社日日賣歡樂卡都賺到笑

美女廚房, 個老細上去都唔知做乜鳩的

東瀛遊？

好事

永安要撐住

都係
但我去到當地先join
可以慳返好多無謂錢
Eg. 頭尾兩日導遊費
又可以唔洗去d多餘景點
又有klook果d
經常係前一日先決定聽日去邊 即刻上網book
不知幾爽
叫我係香港跟團我寧願唔去

EGL 愈做愈好
連日本韓國當地遊都撈埋
酒店都起左兩間

北京公司

永安個d有時機票特價都好平

黃家醒目賣比中資接貨

海航真係蝕到仆街

今年會唔會蝕番10年賺既錢

北極姐係邊到Greenland
係都去到先join local tour啦

朝早起身碌鳩即刻伸直

比紅企收購左好耐，創辦人2父子好似已經走左唔做

拎資料嘛

提防支那公司接管

成半年有多，成個旅遊業停頓，淨係交租唔出糧都唔掂，點頂到呀

本身已經係

香港航空都仲未收皮

今年根本間間衰 將會繼續被中資收購

其實有邊間係黃

本地大公司應該得返誠哥hutchgo

下一波好快到連鎖酒店集團

仲有幾間都等住收皮

咪係旅行社都係賣豬仔，去到一係city tour，一係就拼local tour

我真係恭喜你呀

係藍係黃都頂唔順啦
不過藍就冇乜人可憐咁囉

Yeah快啲多謝國家啦

佢d廣東省短線團好好搵

呢啲真係超on9

印象中，姓黃兩父子幾年前已經賣俾支那人，早已經係支那公司，唔關香港人事！

接火棒

原來本身凱撒旅業都係海航渣莊
不過上年9月又收咗皮

少人

你以為啦 好似佢啲免稅先最賺

美麗華呢

總之中女社一定笑到最後，港資公司等收皮

四叔嫁喎

於1966年，黃士心在香港創立康泰旅行社。到2010年代，黃氏已經將51%股權售予海航集團旗下公司，2019年黃氏將剩下的49%股權都賣給海航，正式退出康泰的營運。

我對康泰既印象仲停留係黃士心做老細既年代

好行夾唔送

細細過同家人去旅行幫襯過

美記呢？
四叔仲會唔會科水落去

就算唔係疫情，佢地生意都少咗好多啦，而家個個都自己去旅行

RAP

執柒左佢啦 垃圾公司

個次陪老母去東瀛游book 套票，
趁佢唔為意偷睇佢system.
屌！agoda 黎既喂

抵撚死籃店

咁有咩黃色旅行社

仲有永安

2011年5月16日，明報報導康泰董事長黃士心證實海南航空母公司海航集團已購入康泰51%控股權。市場估計整項交易作價約7億港元。
2019年2月，黃士心父子辭任康泰董事，並將公司剩下的49%股權都賣給海航，正式退出康泰的營運。

Source: Wiki

中旅社

邊有收皮

講真而家有太多旅遊網
傳統嘅旅行社邊度做得着啊
唔使鋪租唔使請人咩

恭喜哂
凡正都賣左俾紅資
WFC

抵撚死

中旅社係黨企

中國旅遊集團有限公司（與香港中旅（集團）有限公司一個機構兩塊牌子）是由國務院國有資產監督管理委員會履行出資人職責的中央企業，為香港的四大駐港中資企業之一（另三間為華潤、招商局集團和中國光大集團）

抵死 拜拜👋

收皮啦抵死

點解個招牌既啲字藍色嘅唔係黃色架咩

旅行社已經係夕陽行業
其他嗰幾間應該都唔捱得好耐

康泰旅行社對遭申請清盤，今午發聲明指因疫情重挫旅遊業，令業界步入寒冬接近七個月，但強調公司仍保持財務穩健並得股東全力支持。對遭追討費用一事，屬資金轉賬時間延誤的問題，公司已準備好付款資金，相信很快可與相關公司解決問題。

債權人為Webport Limited，以RTS名稱經營，被申請清盤的公司是康泰旅行社有限公司。根據RTS網頁顯示，RTS是一間主力經營北歐旅行團的公司。

康泰旅行社總經理左文偉今年三月曾接受《蘋果》訪問，他當時表示以往出境遊，中日韓台泰五地產品佔了八成銷售量，疫情爆發後，整個亞洲區旅行團幾乎全取消，僅餘馬來西亞團及少量長線東歐團等較不受疫情影響的地方。他認為今次比2003年沙士更困難，「當年都嚴峻，但好多航班仲有飛香港，冇隔離措施」，生意跌七成；今次全球抗疫，旅遊業叫苦，生意大跌九成。

【案件編號：HCCW243/20】

----------------------------

康泰剩係記得菲律賓慘劇

未必嘅 有好多旅行產品都要靠旅行社代理 日本JRpass 外國火車飛之類
中資不了

16年收佐皮

開番好耐

日本團 香港人仲報唔報？

去日本同去澳門冇分别
易！

比大陸掂個嘅公司無邊間有好下場

咁開心

真

下 即係執喇？

想請教下有冇邊間旅行社/賣套票嘅係黃？有朝一日可以去旅行嗰陣幫襯

之前話月賺8百萬

慳儉旅遊，同你有仇

賣咗俾蚑那啦

DQ 點解唔出Plan B? 根本唔合邏輯

不死關鍵一席

紅色資本受到清算係必然嘅歷史事實

祝賀藍絲旅行社關門大吉

係咪真 開心死

再見紅店

自由行都分分鐘平過呢啲垃圾中支旅行社 又呃錢又劏客

係咪有錢唔還想拖人條數？

網絡搞仲好啦 兩邊都唔想蝕比旅行社

不過klook都幾貴吓

其實呢種產業就算冇疫情
都注定玩完

話就話夕陽行業 但我識啲人係未有武肺個陣旺季講緊搵4-5皮 高峰可以6-7皮添啦

一部份係購物佣金帶動。
仲有旅行社而家唔係淨係做十幾年前個類，有d專做mice，有d已經做一個人收差不多十萬嘅團，又有明星團。

原本個老細走得幾合時，賣比中資

好似自從馬尼拉單野之後就開始霉開始頹
疫情只係最後一根稻草

唔知算唔算黃 但有印象85大罷係得佢一間旅行社最早出post

執柒咗佢啦

宜家先係黃金時代
最有錢果班baby boomers 退休去旅行
唔報團唔通自由行
有啲地方始終要跟團
做一個好過做幾個東南亞

早幾年係太古坊唔專業旅運分店問過東京套票價錢，跟住下午有事出左去灣仔，身痕係灣仔分店再問過同出發日期，同航班，同酒店套票價錢，結果灣仔果間分店報價每位平左 $500 (套票講緊每位三千幾 )。親身試過先知出面d旅行社個價海鮮到呢 之後都係上網訂飛。

星晨中資左好幾年了。
BTW 當係次要敵人
遲D先處理

一個時代的終結
以後港姐跟大航假期去支那食生鯇魚片

黃士心一早賣晒啦醒撚到

有得賣歡樂卡就直程國企喇
點會死

返鄉下洗咩跟團

想睇永安
不過佢有攜程照住

去北韓嗰間

回鄉證證件相都搵唔少
唔知佢整回鄉證有冇得分呢

去日本都係自駕遊

好似星晨之前有罷個工

好多旅行社都係經依D網買, 佢地有個code, 可以比普通人比網上更平買到/訂到酒店機票

最大果幾間旅行社都係大陸公司開

中資國營..點都唔會收皮, 佔市場, 收集行業情報

香港股東骨晒水，大陸公司奶晒野，恭喜晒！

上年東瀛遊老細去支持警察喎

【撐警集會】禤國全現身添馬撐場 稱示威令暑假報團「慢咗啲」
更新時間 (HKT): 2019.07.20 18:31

東瀛遊執行董事禤國全現身添馬公園的「守護香港」集會。（有線電視畫面）

東瀛遊執行董事禤國全，今日身穿白恤衫出席建制派在添馬公園舉辦的「守護香港」集會。他指近期的示威或多或少影響到其生意，在暑假檔期的報團情況是較往年「慢咗啲」。

根正苗紅

其實85嗰日好多人廢事煩先唔開
有朋友嘅朋友極藍屍係咁

星晨旅遊
Morning Star Travel

★★★★★

星晨旅遊總部位於香港，是一間香港旅行社。

星晨旅遊於2015年被中國花樣年收購。

============================
共業 REDSTOP
Android:

去到日韓 Local Tour 都走唔甩藍圈
屌.........

佢以前成日借贊助tvb旅遊節目，港姐節目溝女星，溝過高海寧

屌 撐警仲衰過紅底。不了

星晨旅遊
5/8罷工 全線唔開

shit
根正苗紅

其實85嗰日好多人廢事煩先唔開
有朋友嘅朋友極藍屍係咁

星晨旅遊
Morning Star Travel

★★★★★

星晨旅遊總部位於香港，是一間香港旅行社。

星晨旅遊於2015年被中國花樣年收購。

============================
共業 REDSTOP
Android:

抵啦

班旅行社領隊轉行做到咩？